覺唔覺得97前唔帶仔女移民既父母好衰

佢地覺得回歸對佢地冇(壞)影響嘛

係,因為佢地事業穩定,唔想變,但佢地仔女唔係,講到尾,都係父母自私